直到全部無辜被捕人士放返哂出嚟，其實乜柒都無嬴過

咪學埋啲衰野乜撚野階段性勝利。幾多個人上街就要幾多人返嚟!